有無人覺得momo好似死亡筆記隻路克

我覺得好似樣但係就唔想貼圖了

仲諗住會有圖先入嚟

咁撚恐怖 不了

自己睇